（集思廣益）如果遇到有人拎出疑似警棍，應該點做？

如果在連儂牆附近？
如果在示威地區附近？
如果在mtr車箱？
如果在mtr月台？
如果在商場內？

我覺得值得討論下